點解當時黃子華唔取消門市售票?

拍片叫人唔好買黃牛,順便加場,飛照賣,劉華片都冇拍,即刻取消門市售票,高立下見。

因為佢係借炒黃牛嚟做宣傳

家下斬人 ....